[Kai] 「佳」字在船上 「香港進」寓意深

據商務及經濟發展局局長邱騰華介紹，是次香港館的主題為「香港進」，這個「進」字有豐富的含義，除了解作進口貿易外，亦代表了香港的角色：從來都是國家進出一個最大的門戶，最好的平台；此外，將「進」拆開可見「佳」字在船上，亦可解作香港作為領航船將最好的東西帶入國家，及將國家最好的東西帶出世界；最後，「進」亦有先進、進步及促進的意義。

香港館以「彩帶」作設計概念

商經局披露，港府將於國家貿易投資綜合展內的中國館設立香港地區展示區，展館的面積約126平方米，設計以「彩帶」為概念，配合以多媒體科技，以流轉的動態展現出香港多年來將產品及服務帶進國家。另外還會以OLED透明觸控屏幕、混合實景裝置、全息投影儀器、立體光雕投影、互動圖書及裸眼3D顯示屏等技術，介紹香港的優勢、香港大型基建設施、著名旅遊景點，以及香港產品和發明。

香港地區展示區的主題還包括香港參與「一帶一路」建設、粵港澳大灣區發展、香港於國家改革開放四十年間的貢獻、「一國兩制」及基本法。為了展示香港的獨特文化面貌，在香港地區展示區將會安排「每日亮點」節目，包括口琴小組合奏、無伴奏合唱、中西樂跨界演奏、折子戲及時裝表演。此外，民政事務局於香港和上海招募了香港青年參與進博會的志願工作。

進？
邊撚度進？

個ONG咁似on9...

卜佳

DQ, on9 潛力圖

香港進 + 開電視

「兩個ONG」直情倒轉就見到「ON99」添~

佳 同 隹 都分唔到，局長讀返小學先啦

香港人D創作真係成舊屎咁，日本仔高好多囉。

坐艇兼仆街仲唔大撚鑊